一場傷三個！阿迪達斥英超：唔當球員係人！

阿仙奴對李斯特城一戰，雙方共有三名球員受傷（洛維（Emile Smith Rowe）、伊雲斯（Jonny Evans）、巴恩斯（Harvey Barnes）），阿迪達（Mikel Arteta）賽後炮轟了英超的賽程安排。
「發生這樣的事情是必然的，比賽的數量太瘋狂了，球員們還沒有賽季準備期，沒有間歇期。」
「肯定會有傷病的，主教練們賽季初就談過這個擔憂，現在都出現了。」

下...

下....

Thomas:......

下你老母呀下下下

party

當初講話換五個又過唔到

人地英超3隊入歐聯4強咪一樣咁踢

原來達狗都仲有人性

高普: 幾時輪到你出聲

歐洲主流聯賽得英超咁on9

係因為榜尾個隊反對

Party :😟

高普: 一場波可以換5個人我洗輸?

傷咗又點
推返佢入場咪得

牙达：我憑自己實力推你出去死，點解要還啊屌你老母🖕🏻

唔止一隊

換幾多人都好，都冇球證比12碼，人地一年咁多12碼，插水又比12碼